L'Alien Ædif, avec sa carapace lisse et impeccable et ses mandibules aiguisées, s'active dans la construction de la ville combinant surface et sous-sol pour subsister aux contrastes de température drastiques de sa minuscule planète.
